其實南亞狗根本唔驚犯法

對佢班仆街黎講，坐監等同免費飯食

坐夠7年仲送香港居留權，邊有得輸？

南亞之父係仆街

其實坐監係唔屬於“一般居民” ，所以坐夠七年都唔會有居留權架

緊係唔驚啦
個個一樣樣，點拉姐